{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73450&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평플레이키즈가족연수원"
    },
    "text": "このペンションは子供たちと思い出を作るのに適した空間を提供しており、プールやバーベキュー施設、人工芝の運動場、卓球台などの付帯施設を備えています。ザラ島は車で3分の距離に位置しており、ジェイドガーデン樹木園は車で6分、江村レールパークは車で7分の距離にあります。ペンション内では即席ご飯は販売しておらず、雨天時は室内の遊び場を利用できます。個人用鉄板の使用は禁止されており、入室時間は5時からで、退室は12時です。 客室はA、A2、B、B2、A3、B3の順に配置されており、全客室には子供用の便座が備えられています。 また、人工芝運動場にはエアバウンス、スイングブランコ、バイキング、ミッキーマウス遊具、ミニカー、バンバンイ、トランポリンなどが備えられています。水遊び船は無料で利用可能であり、卓球台とバーベキュー施設もご利用いただけます。定員を超える場合は入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されます。未成年者の場合、保護者なしでは宿泊が不可能であり、利用時に設備を紛失または毀損した場合の責任は利用者にありますので、注意が必要です。火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が制限されており、ゴミは分別し、指定の場所に捨てなければなりません。これはペンションの事情により変更されることがある情報です。 また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "プールやバーベキュー施設、人工芝の運動場、卓球台などの付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザラ島や他の観光スポットへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ザラ島までは車で3分、ジェイドガーデン樹木園までは車で6分、江村レールパークまでは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "雨天時にはどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "雨天時には室内の遊び場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には子供用の便座が備えられています。"
        },
        {
            "question": "人工芝運動場にはどのような遊具がありますか？",
            "answer": "人工芝運動場にはエアバウンス、スイングブランコ、バイキング、ミッキーマウス遊具、ミニカー、バンバンイ、トランポリンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "設備の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "設備の紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は制限されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定の場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 493
    }
}